removeScrollBars methodu removeHScrollBars ve removeVScrollBars olarak ikiye ayrılacak. çünkü bazen sadece yüksekliğin otomatik artmasını isteyebilirsin.
expandByFooter methodu öncelikle şuanki size'ın max-size'dan küçük olmasına bakacak. eğer küçük değilse doğrudan "return this;" işletecek.
